搭地鐵俾條女R屎忽

佢背住我企，揹袋，

無啦啦伸手巢袋

手背係咁揩我屎忽

下次幫你r 碌鳩先開post講喇

靚：屌
唔靚：狗也不屌

毒撚表示r屎忽已經好興奮

你調轉企佢咪唔r你囉

性暗示

捉住佢隻手再r你屎眼

1. Enjoy俾佢r

2. 轉身咪比碌鳩佢r?

唔奇

利申：屎忽好結實

毒撚真係好可怕
咁都FF
利申毒撚

有冇幫佢r下袋底

佢r我碌尻 我r佢碌尻

女黎

呢排有變態佬鐘意扮女人R人屎忽
巴打小心

親眼見過, 被佢 r 果條友仲好似好享受

firm ass